[I/A] メガミラ 奇蹟女神力 - 地雷社手遊新作

眾多種族存在的廣大世界『超次元』。一道神奇的流星，劃過西方大陸「普拉涅迪努（プラネテューヌ）」的藍天。如流星般墜落普拉涅迪努近郊硬生生插在地上的，正是本作主角正是玩家您。剛回復意識的玩家面前，出現自稱「涅普迪努」和「克羅媧兒」的兩名少女。在失去的記憶中隱藏的真相、無法化身女神的守護女神、等待在前方的因果之戰。還有這名叫『超次元』的世界。

眾多思念交錯、追尋各自期望的未來，冒險之旅就此展開。

本作為 Idea Factory 集團 25 周年紀念企劃作品。遊戲中將集合 Compile Heart 旗下《戰機少女》系列、《極限凸騎》系列、《妖精劍士 f》系列等作，以及 Idea Factory 旗下《聖魔戰記》系列、《渾沌世代》系列等作的角色，促成一款跨界遊戲。

本作為一款簡單卻深奧，戰略模擬 RPG，戰鬥會在橫 7 縱 5 的場地上進行。對場地上的角色下指令，運用遠距離攻擊、貫穿攻擊、擊飛等不同攻擊方式和技能，擊倒敵方隊伍。

各作品的插圖都會化作「連結卡（リンクカード）」於本作登場。透過主角身上的不可思議力量實體化的記憶形象「連結卡」，裝備後能提升角色數值或是發動特殊能力。

ios:
An:

有冇海王星fans會玩下
雖然都係炒冷飯，但隻game勝在唔駛肝，可以輕鬆玩

啲點好難升。。

有素材關

50lv無得再升

啲auto好智障 成日送人去死

玩得咁快
我都係得34Lv ，升緊啲角色技

同埋唔知點提升AGI, 我想啲法師buff左先，然後前排先上去

玩一鋪好多經 成日回體 升唔停lv

係，不停再戰已經又升一個lv

sh石等緊佢出下個pool

已經描左幾個大抽都係射落海

唔係好似會出合體角色既咩，只見其聲不見其影

應該都at least下個event

話說探索點解10幾個鍾 明明佢寫1/2時間 係咪關d角rarity事

啲技hea到

全部人都棄曬game？

得閒開出黎禁兩下

聽日新pool all in

唔課金根本冇可能升到4星

3*睇運 2*升5*幾個月應該有一隊

又射左300石落海

唔夠石抽

中左呢隻